星期一晚再遍地開花 星期二黨鐵會唔會開？？？？？？？？？？？？？？？？？？

開=今日點解唔開
唔開=強逼罷工

香港人好鐘意被罷工

被罷工

聽日後日陸續開爆佢花
今日文宣都要遍地開花 大把核彈等你宣傳

今日全民戴口罩文宣當休息
聽日和理非
後日勇武

頂